求填詞同作曲推介

代fd問
最緊租左個studio屎忽痕想唱下歌 玩下音樂放上youtube
廣東話
筆直20k
求推介

1

2

唔明你推介啲乜

1999

睇你寫咩唔收咁貴

就收你20k全包

PM

TG